【劏房情侶】任職iBank與女友合租百呎劏房

你肯定佢係真ibanker？！

有部macbook 但用手機睇片
btw 係張床扑野會唔會倒塌

back office fg都係20-30k
任職ibank唔一定係ibanker

乜差咁遠嘅咩？聽講人地ibanker月入百萬

條女老到

貼藍報做乜

ibank 閒閒地文職位都40k......
唔係deliver , mailing 果啲

下？ibank? Ibank茶水間？

你老味d留言酸到

Socgen trainee?

夠貼地 加油

其實ok啦 住住先

有ibank係金鐘？

ibank清潔阿姐都過得好過佢

23真係無咁大屋需求 過30就另計

有睇佢地啲片。。。

法巴咪係pp3

做trader 同做back office 已經一個天一個地

金鐘我最少數到兩間

個個報紙都話交友app 識 我開嚟全部sales 失敗

有喎 PP1/2/3期加埋都幾間啦 最多你話唔係最top嗰堆啫
連登仔係咪係都要搵野黎抽秤下

條女無擺衫係個度

見到個廁所就唔開胃
拎住個花灑對住馬桶沖涼

本來住東涌返金鐘，
搬去九龍城真係快左咩🤔

pp3 嗰間係法興，法巴喺ifc

法興呀清
法巴ifc

咁肉酸都放上網搏乜
住劏房咁醜怪

輕鬆數都5-6間

4200蚊。。。
搵6，7萬既mindset起碼租七八千企企理理啲啦

一個月儲多三四千根本差好少差別

今時今日四千蚊既劏房劣到冇人有

法興 pp3
法巴 ifc / quarry bay

利申：兩間都做過，住公屋

咪吹咁大喇，一般都2萬頭咋嘛

條女本身住九龍城啫

條女住上水嘅話咪一樣搬去上水

pp3成渣外資 唔知有冇CIB
bny Mellon 法興 wells fargo pp12仲多

其實住一兩年又冇咩所謂既 可能人地真係好慳 唔明d留言咁撚串做乜

成班酸民人地23歲有錢出黎自住同居啦起碼
睇死呢到九成三十歲仲同老母迫緊公屋啦走去笑人

BNP喎

睇死住多一排唔夠位擺條女啲衫褲鞋

肯同你捱劏房， 點解sam 仔遇唔到呢啲女仔

唔係wor, 朋友0 banking background做個唔知咩coordinator都差唔多40k

iBank 做HR 都係iBank 既

感覺似炮房多啲，冇枱

又好似幾抵之前見啲人幾千蚊先租得個床位

搵女又用app 搵樓又係用app

仲有間好多人遺忘咗嘅CA

東涌返金鐘不算遠和耐啦

我朋友ibank做清潔都30K

呢間野都似 好興請好多contract trainee
萬零兩萬蚊

俾多一兩千住唔到酒店咩?

六月grad 十萬一個月都未夠首期 下年就儲夠買樓啦 擔心啲乜

呢間野都似 好興請好多contract trainee
萬零兩萬蚊

上面quote錯

咪就係
東涌出中環金鐘根本冇想像中咁遠
然後搬去九龍城出金鐘叫近咗
鳩噏都有個譜啊

要數至少有12間

真係睇bank 有d ibank back office 個價好西

邊有咁多

係

大和證券

我唔知你做邊間, 我做過果間一個HR 普通位都40k 未計花紅

點睇做ibanker都會嫌車費貴

唔好咁大聲串人無知

ibank只係一間銀行既CIB部門

個重點係搵到條女肯同你捱

其實係
連洗碟都要屈住屈住
明明碑多三四千，去到八千都租到個一房單位有埋個開放式廚房，生活素質都會提升好多，人都開心d

咁普通Corpfi仔都叫ibanker既

雖則ibd 係office 時間多過屋企
但都唔會係租呢d地方啦。

份糧夠你粗 九龍站上蓋啦。

大家其實唔洗估估下
佢條新聞link下面有佢2個嘅youtube channel
然後條channel有條仔嘅ig，public嘅
叫calvin lau 再一search linkedin已經搵到
法農contract trainee仔做coverage rm
Cover hk conglo

住大啲千幾二千呎個陣

連登仔： 條女係雞

住劏房

連登仔：係唔係Ibank 啊 咁撚窮 條女又老

條仔LinkedIn

移民啦 同樣價錢 香港住狗屋 外國住大屋

條仔真係唔似ibanker.....
似係華資證券行扮ibank

不過條女抵讚，肯同個窮後生仔捱

上面bingo左 18k一年contract

同埋PP3係灣仔囉

都唔係IBD叫乜鬼ibanker

住劏房就係為左儲錢買更大又貴既劏房，香港人

金鐘站上蓋

人地條女都唔介意 同埋講明唔係長住
各人有各人既生活模式嘛

I bank掃地嘅都係叫做其中一份子

酸佢住劏房？

我以前條o靚去左果間ca做
西到冇人有 長期請人
18k 7日假

唔好咁啦 俾啲面

7日AL間野

噤快就起左底。。。

都估到唔係ibanker 啦

成篇文都冇寫佢係ibanker wor 佢寫任職投資銀行咋wor

咁算低，係咪細行嚟？
正常ibank HR係65K起跳

仲要係outsource

蓋清撈金融嫁咩
以為你全職叫雞

感覺似家姐照顧細佬

咁快篤出來邊好玩
成個po 重點個女仔肯同佢捱 係呢個時代算難得
班連登仔見人有女就開始評條仔冇料 女既樣衰

呢個真..

佢真係教人做Ibaner wo

bulge bracket 以外的不算 ibank
bb入面jpm最低
但都ard 40k

人哋邊有玩佢
係對情侶想出位
咁而家咪博到有人講佢哋

蓋兄咩睇法

條友都幾撚唔知醜

你地係識嘢定唔識嘢？？

Rabo呢

掃地果個都可以話任職iBank既，ibank唔係得banker

好misleading 下佢唔算真ibank FO囉

做清潔ibank廁所

直頭係clerical

未見過做ibank會住劏房

條仔已經烚吓烚吓咁，條女仲煩過閪。剪片剪到一嚿嚿冇一句說話係完整
On99

點樣唔長住?下個月分手?租大d定買。

其實呢啲one-year trainee完咗有冇得perm難唔難入

其實coverage rm team真係唔知叫唔叫ibank fo好
我眼中ibank fo只有ibd, snt, er
但佢coverage team又的確係對客
但會唔會係叫自己做緊corp bank好啲

我做清潔咁寫ok?

好撚閪下 7日AL

咁你咪問佢地
人地介意就唔會一齊同居

人地話要儲錢買樓

呢啲時勢應該難轉啲
有fd做24k嗰間嘅ficc
好多都roll over contract
做咗2年都搵唔到位 就跳去第到做analyst grade

可能CA? 係pp

我會講返做corp bank
佢條path根本唔會做到真ibank FO
去hang seng做RM intern已經輸咗
要入真ibank FO 寧願做細firm但relevant嘅嘢
都唔好浪費時間係irrelevant嘅嘢

我覺得佢咁樣出片 真係害死人

姐係做咩?

係普通銀行做 有投資function = ibank

有間法資operation位1x k

條片都係比d 唔上唔落既人 j下既姐。

睇呢啲youtuber 其實有咩好睇
睇人拍拖😂

唔好貼呢啲content farm文
呢啲文係期望管理 叫你哋班奴隸有心理準備愈住愈細

佢講fo我以為係揾客賣野果d, 咁佢依家實際工作係咩？

屋細細，冇乜好做就自然不停卜嘢。條女個樣好大食，條仔成條病君咁，應該好快頂唔順要換人，連登巴打可以試下去排隊等接力。

利申：喺ibank做文件傳輸，日日手持重要文件來往不同部門，公司冇左我會好唔掂。

係囉 同埋人哋都幾有腦 間屋啲空間都運用得好好

所以就係想講
係咪話自己做銀行算 一係就corp bank
人工又match唔到 client又match唔到
諗可能係人哋嘅corp bank cover嘅客only

唔係bulge bracket都唔敢話係ibank
你哄啲妹妹仔就得啫
但大部分人都知間嘢同bb bank無得比
無論係人工或career path
不如講返做銀行算

屌你啦

都叫有機會跳過去

有呀，一張書枱一張摺枱
前幾日睇過條片
不過真係好撚細，慳成咁搞唔掂

任職ibank 清潔員

能屈能伸

我聽過萬六
單靠bonus

咁佢又真係任職ibank
hket標題黨

IT都3xk喎

報紙佬邊識

冇咗你唔掂，介意講你人工幾多？

我估都係想上新聞 上位啫
個標題唔寫iBank邊吸引到人睇

23 歲自己搬到出去住算好叻
連登仔個個fg 3 4 萬咩

心水清

算係咁啦fg
呢度有幾多人fg 14k 15k呀

一百尺仲學人講裝修乜乜風格

笑撚到癲

若果我唔做，同一人工冇可能再請到第二個，你話會有幾錢人工？

我都覺佢條女個樣好大食似會偷食

係咪bnp d contract工

住呢啲細單位
公司有得WFH都會寧願番office

唔是咁㗎，後勤有啲真係萬幾蚊，好睇唔好食。

條女本身les 加上有錢女 嚟間擺明係炮房

ibanker最普通都3-4萬個月啦

咪聽連登9up啦 最廢果d都2-3萬
ibank咩位都要流利三文二語

條女之前係lesbian
Ching可以去試吓拗返啲女

Ibank 都有好多contract, 1x k唔係冇

18k都做?
btw條仔話好彩識到frd介紹先入到去做喎
我以為起碼30k添

實習咪有 非實習果d真係未見過少過2萬 清潔果d唔計啦

普通文職識既都過2萬佢地都讀到書既

二線ibank大把呢啲位
好多人真係以為ibank全部位都年薪百萬
仲未計中資果堆所謂ibank

唔已經俾Calvin 拗直咗咩，最怕條仔去返工，佢又係帶條女上去sheshe

明明人地好撚幸福 做乜鳩笑人

你唔撚識就死撚開啦

我 冇自己房
唯有係廳做
但都唔想返office

點知係有錢女

咁95年又冇計嘅，
正正常常做一排就會搬去好啲嫁啦

無朋友又無吸引力 正常都唔掂

撚有錢

我唔識啲咩？

Ibank唔做trader做IT都好好搵噃，有個同學一畢業入UBS已經六萬幾，而家升左做director, 人工不敢想像

條女是咪港豬嚟

讀中學唔係玩呢d仲有咩玩? 你講

竟然放到張枱 點解佢哋唔儲多少少先再搬

More? 見條女以前失戀要生要死咁

邊間文職40k
你弱撚智定點？
利申QFRM 大把同學做ibank

都幾叻仔吖 心態正面先可以向上流動 莫欺少年窮

40k yen 呀

個tb仲要好出名 ig有17k followers

13k都有

UBS 梗係啦 Morgan 啲IT 人工都好高，但interview 要過6 關，拍得住考AO

CA Contract Trainee 二萬都冇
仲要兩年約好少續
每兩年請過批fresh grad廉價勞工

More

CA 請BO trainee 入職12k (約莫8年前個價）
而家加到盡我估頂多得16至17k入職

條女好似好多黑歷史

btw 23歲仔就搬岀黎住算叻 起碼同另一半有二人世界空間

Clsa maybe

【同你傾】GPA 1.93 入投資銀行FO？｜ 靠關係定實力？｜ 肺炎搵工 // 𝗖𝗟𝗦𝗖𝗛𝗔𝗡𝗡𝗘𝗟

其實FG 18K都唔失禮人啦...有咩好笑

樓上講緊月入百萬
IT都要睇邊間 咩IT 大把得1x 2x

關你撚事？人唔識老架？

好多都係靠bonus, 可能7-8個月咁

做I bank做到得個萬八收入真係唔好咁唔知醜同人講做I bank

東涌去金鐘都遠？
都日車程先至係人地一程
可能仲舒適過九龍城

都快既，九龍城落紅隧好快啫

UBS IT fg perm位應該得4萬
6萬唔知咩位

好多人以為除咗fo所有野都唔存在
不過佢18k又真係低到我估唔到
我就做it但我啲o靚最平果個都三皮幾
最貴果個貴過我,都真係百幾萬年薪

BO 都有3x??

條女之前Les 架喎

佢係個role under ibank function，都叫ibank FO的。
但2年contract，專請平價slaves，唔會轉到perm，轉做打雜野。
其實衰過做hsbc, hang seng MT。人地至少會轉正RM。

收皮啦屌

其實second tier ibank FO temp位都係好低人工，唔好太多FF。
真係高都係BB FO。

cacia都係金鐘啦傻鳩

算啦，佢講得出證明佢唔係呢行

屌，真，你估你做remittance 仔有30k既fg, cls

有FG BO MO trainee 有3xk起薪，講緊BB。當然都有堆temp位低見2xk。
but BB BO MO trainee好多都幾勁先入到，係唔夠FO個班intern咁aggressive only

唉 我係荷蘭做coverage intern
BB 唔請International

好似之前仲同場一齊慶生
唔知條仔知唔知架呢

今年都應該請少左人，bb FO都係prc天下

其實好勁 設計得好好 除左個廁所
四千蚊黎講算好好

佢地真正目標係做youtuber,咩ibanker只係掛名

我個friend西灣河劏房要成7500$

條女瘋狂打斷佢講野，好撚煩

條女有mon po架 同一屋簷下應該點都同條仔傾下個po嘅 就算之前唔知宜家都知啦

Between同意樓上話條女八婆臭格，佢都係個幾出名嘅閪女人黎

ibank it

想留係歐洲
無奈我唔係naive Dutch / Dutch speaker 好有難度
去英國又唔夠人爭

起底快手到呢

近排叫Calvin 都好紅

得18k咪仲小過譚仔呀姐

下面個單CLS...

【母子戀】38歲網紅宣布迎娶73歲婆婆 相愛8年咀嘴曬恩愛︰我們一見鍾情

床下底可以拎黎玩SM

條女個身好似好短...

睇標題以為IBD

Gianne任職教育初創公司的商務拓展（Business Development）

係咪即係呃人讀英文果啲tinder雞

有無諗過人地條女都唔知
你班友咁樣篤樣條仔

買樓又話國安法移民好過
租劏房又笑9人
咁其實係咪要訓街先滿意

拍攝效果姐

張床好危險

條女好似派過帽比人

一個月儲多三四千差好遠喎…

講真 有條女肯同自己捱 有共同目標 仲會落手落腳砌跟屋 講野又清晰 條仔雖然住住劏房先 但真係好撚幸福

佢依家條女正好多

係要流利兩文三語 要大學畢業 仲要星期六日死返去ot 但係係俾咁低價

有幾叻 4200個撚個都得啦

敦倫金都同你講金融啦香港地，名黎je

巴打好細心

23歲姐
大把世界
唔使咁mean嘅
雖然喺香港做都收收地皮

講真 有幾多Fg連工都揾唔到
有幾多人連18k都揾唔到
有幾多人連租劏房嘅能力都冇
人比人，比死人
做香港人已經好多野煩，咪冇嘢揾嘢嚟追擊先得㗎

追擊廖慧儀 孔德賢呢d真仆街好過啦

唔係BB 就咪講Ibank 啦
之前識條友又係咁，成日話自己做MS private bank,
日日 post ig 多謝公司，上撚哂腦
最後原來係嗰啲濕鳩 contract轉唔到perm 既廉價勞工

我記得Morgan BO 16年 fg 開32k， 而家唔知

笑在話自己ibank
我返Ibank ...唔係做IBd 都唔敢話自己知ibank
人地問我做咩我答做金融狗咋

張床咁撚高 瞓岀面碌咗落去都應該重傷

ibank喎

呢條片一開始已經講呢樣嘢

咪咁老作喇

連登就係無人講真話 去到現實又無人講 。
所以去到高官唔講真話我都習慣咗，由佢講我就信
成個社會都係假

原來係你同學做ibank，唔係你
我就唔知其他行你啲同學仔做邊間啦
起碼我做過果間係呢個價（唔係outsource, 1年contract，trainee價）
啲（朋友）公司幫ibank 做headhunt 搵人都係差唔多價位

月租4200 酸咩撚野姐

個個笑鳩佢ibank 仲要住咁撚細

連登房屋台 出黎咬死你 唔供樓

心諗，東涌去金鐘都叫遠
咁屯門去北角果啲叫咩

就條女囉有咩問題
唔洗日日搭咁耐車先見到面
已經賺晒車錢同時間啦

埃住間銀行就話自己係ibanker

你係做ibank咪識到囉

真係有1x k 收過offer
但當然係10尾

真係堅唔知醜 BBA GPA1.93擺明係D唔溫書gp pj做free rider既人啦
同埋睇條片佢女朋友勁黑人憎 句句都疾 好撚多廢話

做Ibank都要睇department
初入行或trainee 就40k左右
UBS 大細摩都好價d 70kup
做夠3年一般加50%人工
做夠5年月入連花紅200k好正常

你話做ibank得20k 咁佢真係純粹做back office
Ibank普遍做收購 上市 對沖 證券部門

4千蚊租係平
但住到咁細真係開心？

見到咁細真係日日都唔想返屋企
如果差唔多價錢長租酒店仲好
都係差唔多size
又唔使計水電

見佢地住得咁開心都幾佩服

岩岩未睇到後面果PART 原來佢後尾有進步到

本身係Les

你要求都幾低，仲要講出嚟俾人笑

1.93有I bank offer 還得神落啦

條仔講野都幾好 正常人一個
估佢都識諗 當佢月入4-5萬 好識慳
D錢留黎做第一桶金

身邊有ibank 月入120k 住公屋

跟住呢？跟住塞紅隧？

佢都講明靠Intern
不過真係好難
都仲有好幾個入門方法
gbus or 比賽 例如畢馬威比賽 or 識人

兒登仔：點解我屋企大咁多都無女

Sg係ibank咩

依集勁好睇

瞓瞓下都跌落床

租一萬俾你講到好難咁
何況果區區四千

傳說中嘅銀行速遞員

將滙豐送去恒生

條女咁既樣,講真真係唔洗投資咁多落去

同文員仔無分別 講到特登住劏房
事實係根本無錢

屌 真係搵得多三四千同個基數比真係過眼雲煙黎

Master 入可能另一個rank?

知唔知醜

宜家講緊個主角暫時住劏房儲錢買樓結婚 先住啲咁平既劏房喎
如果佢地好似你講到有錢到唔至在果三四千就唔撚駛草 直接買啦

我知ibank其他位比唔到咁高人工先唔做
你咩野邏輯一定要入去做先知人工？

有咁誇張咩
個樣睇落去正常女仔一個

法資真係好度縮，socgen好少少，但係都係得23 24k，仲要驚無得續約，完全match唔到出面ibank嘅人工

我覺得個男偏老 女正常樣
咁都可以話個男正常樣

幾勵志其實

當跳版啫
唔係嘅話法資啲閪人工有邊個做

fg 18k 原來已經要俾連登仔恥笑

個名響嘛 跳出去都易d

睇上面話coverage都算Ibank function
都唔算吹水嘅
不過meet唔到一般人對ibank嘅幻想啫

雖然話自己ibank真係笑料
但班人無考慮過自己出嚟做嘢幾多年就笑鳩人 fg 18k
真係狗眼看人低

我果間美資bb bo first year analyst 30k頭 asso先過40k base

都係
同居了解下先，成本又唔高
女仔都唔錯，陪你住呢度

好似係你否定咗ibank 普通文職40k 呢個point
我係話你知，我做過一間係咁
似係你未見過
我唔職啲咩？你發表吓？
ibank contract/煙腸18-22k 見過

soc g trainee對fg嚟講都好好
成24k

你做過一間係咁就等於間間係咁
你十年exp定點？
JPM HR grad job 得3xk
你同我講個個都40k
做ops 果班都得2xk你唔講？
點解Ibank會請你冇邏輯到咁
你係咪完contract冇人留你

法資n字頭 trainee 1st year 25-27k
s字頭 24k
有個朋友ubs trainee 都係拎4字頭
無聽過文職同trainee同salary grade
文職唔知了

ubs 咩 trainee有4字頭？

個僱主唔係iBank

依家係ibank掃地都話自己ibanker

我見的認識同事普通位都40k前後

咩我唔講？
我要同你講公司40個部門每個職位幾多年幾多k？

我都唔會知咁多
你知既麻煩list 出來教吓大家
唔講既，點解你唔講？

再講4字頭因住比人咬

me too. 所以條友吹到文職4xk起 lol
risk, complaince, finance, valuation 大把analyst都係3xk。已經唔講班contract更低。
除非佢個間高過bb us 最top個兩間pay囉

條仔係幾靚仔既

Teller都會對客

俾人擺上嚟討論又真係慘，不過大家都係講I bank 人工未必多

樓上d巴絲都好熟iBank
我簡單d, 睇人工
GS/MS人工我睇過
一年少過1M都唔好學人講咩iBank

揾錢多錢少真係無所謂 但真係唔好扮

呢個社會係咁大把偽豪宅就係賣俾呢啲人充大頭鬼

嘩返ibank巴打小心俾人工post d 人話你吹水啊

佢拍得片都係想有人留意／討論姐

唔想集中「ibank」的話，佢可以話自己做文職架喎

法g bank sg人工唔錯架啦

點解佢間野可以KEEP住長期登AD 維持左好多年

IBD都係ibank, 又無人話ibank 一定係好大間 大把local corp fin firm, 唔講遠, 金利豐咁, 唔通呢D 又唔算ibank根本就係D 人錯左fo 覺得ibank 就係JP morgan 咁

上兩個禮拜先in完sg
無消息

佢拍片教人入ibank喎

jpm邊條business line fg 40k呀如果計fo?
你都on99

酸佢住劏房

又唔係兩個人住，又唔係宅男，又唔會經常煮野食，有需要租到八千咩

喺ibank掃地都係任職ibank

條女講嘢勁悶

真fact checked

連登劉嗚煒

以我所知好似全層ops analyst asso 個base都係standard 冇話邊條ops team高啲咁

n 都唔錯㗎
法資嚟講IT 工出手
b>n~s>c
但s 做ged IT嗰邊人工可以好高，係高到你唔信嗰種

唔想你住得好啊
連登廢Ching冇嘅嘢就數臭你
連登廢Ching有嘅嘢就吹奏係人生贏家

呢句真 平時youtube咩狗屎垃圾我都會睇
呢條咁既片真係睇唔落 搵唔到邊到講萬8 人工
屌你老味講野個種語氣 弱智程度真係頂唔順
唔好再拍片

4千幾蚊租房 18000人工 真係酸唔落

n出手好好啦 不過入面既it stack無其他行咁好

聞說s轉到perm既話會double trainee 個salary我都想知係咪真

我覺得佢講返做銀行咪無人討論
又想要ibank光環 又唔俾人講

可以答你係接近double

CREDIT AGRICOLE出晒名 個個星期出JOB AD 係人都知做佢地果隻一年既CONTRACT係咩料

做過credit agricole既入一入黎

岩岩追post見到原來係起左底
以為條片有講

條女屋企好似開餐廳

係，大把ibank contract工 15-18K

得1，4 牌，仲要唔喺iBank Dept 做，點解會咁扮嘢

講緊IT?識人轉perm少過double好多喎

MS做KYC contract好多18-22K

有時會唔會係報紙佬老西都寫左ibank先

咁Coverage又真係ibank function嚟又係front office

起碼唔係back office水鳩人先

大劣人玩曬

匯豐trainee 一入職都30k 啦

識人幾年前入大猫grad trainee ， 升完職，已經買咗奧海城。

之前睇IG story, 條女迫條仔著裙，條仔仲要冇咩所謂咁btw, 佢private左條片，冇得睇

點樣呃人讀英文

使唔使咁撚串 你擺得片上去就預咗有人有唔同意見架啦

上個月朝朝8點半過紅隧唔覺塞
5分鐘左右就過到

師兄係做ibank?

係幾羨慕佢地 當然唔係羨慕住劏房 係羨慕嗰種年輕嘅感覺

睇完條片又唔會對佢哋好反感嘅
但唔明白而家嘅人點解咁鍾意放自己生活上網俾人睇

咪係 質疑一d冇需要質疑既野

手機慳電啲嘛
電費好貴啊

屌你牙點解牙
咁勵志嘅故事點解咁自私唔分享下
佢咁勁 even好多行內人都封佢做偶像架

我gpa得1.幾
仲諗住睇佢ibanker達人條攻略片入行做contract trainee 添

依家乜都冇得睇
有冇高人可以指點一下小弟
或者有冇人back up jor

大家一直誤會左，佢想講 Internet bank

其實點解1 4牌都要放上linkedin?

我諗起呢條恒大女做摩通資管contract做D data entry既野 萬五蚊人工對外宣傳ibanker

仲要寫人工較不少大學生高

用ikea櫃做床架好易冧喎

講到明只係為左方便交通, 唔會俾高預算, 勁多人留言酸到出晒水

bo mo 40k
屌你fo都係jpm最低啦
人地間70+
jpm就得 6xk

仇女撚成日話啲港女唔肯捱 但事實未必囉 只係你識啲咩女姐

唔係24k咩 個個management associate？

咁on 9 仲要比人訪問
真係做ibank 唔驚比同事日日笑9 你咩

嬲豬又想做kol拍片 又唔俾人講
佢真係唔識咩係真ibank FO

唔介意人地講又寫咁大編野

講野都幾唔大體。

其實真係蠢左
hket係對家陣營
咁都接受訪問
佢真係唔驚俾個記者鳩寫架喎
為左少少稿費 搞到自己同條女而家出晒名
點算好

好小家 屌

條女冧死就得啦

Type 1 type 4 唔係hksi發 係ma/sfc on99條友

抵你比人笑，打埋咁撚多柒野去應人

所以出咗名就係咁
預咗有好多批評
EQ低啲都搞唔掂

人地都冇話幾錢人工
你地唔比人搵50000蚊但淨係肯用5000黎租屋？

其實佢沉住氣， 過一排就無人理佢。

萬能插蘇

算啦，18k contract位其實佢又無講錯，比上不足，比下都ok。都識有人佢個位做兩年contract R到個middle back office role 做有30k。
但我係佢唔會當自己i banker or FO，更唔會拍片教入點入ibank given that 呢d咁的位。
更更更加唔會拍完片想做KOL，又怕人批評，屌返人轉頭。佢更應該食住有nose，有人care諗下點發大個channel多d人睇。
不過都係算，佢仲細。識諗就唔會呢d位都好拎出黎講。

真 bo 30k-40k入職
睇部門

IKEA北歐風笑左

個標題起得夠juice, 睇下啲連登仔討論得幾興奮

學柒婆講句 呢度都算講得好MILD

Clsa都係pp

又要拍片吹噓自己1.93 GPA 入ibank 鳩威
比人篤爆份 contract 就發悔氣鬧人唔關人事
瀨皮到呢

條仔狗公格

我覺得冇窗同冇廚房真係接受唔到
不過佢地自己鍾意咪得
又肯一齊捱，又有目標，兩個開開心心幾好吖
肯捱又酸人
唔肯捱又話人港女
啲人好多要求

個po推得最快係尋晚10點啲水位
個個都當茶餘飯後話題笑下
佢就認真mode no chill

講真要笑你要晒我幾多時間
要睇住自己個portfolio 唔洗秒秒mon實嘅
日頭day trade唔夠咩 而且大家做呢行
都知炒股又要申報又要hold 60日架可
係睇好teslun我一早坐緊貨啦

仲有 你啲嘢全部都public 要起你做邊仲易過平時喺bbg搵料10倍
再講 依家都12月holiday season 張枱又到左數
真係大把時間碌連登fb ig

講真無人話唔比你拍片
啱啱隔離post都講緊ibank
有個津巴布韋難民靠自己本事入u入GS SecDiv
除左啲racist撚樣 仲有邊個笑佢？
咁你仲明唔明柒乜
你有冇見過DSE得18分走去教人入神科？
本身做trainee唔係問題
但唔好拍晒片打丁gpa什麼什麼然後入ibank fo
一係你就走講明contract位
否則識嘅就笑死 唔識就嚇死

今年先畢業 入世未深 以為有呢個offer好勁
過多幾年就知大把同學份糧高過佢

佢嘅玩法同班保險佬話自己做wealth or asset management無分別
GS嘅wealth/ asset management同AIA嗰班根本兩個世界

其實佢一句「多謝」，然後再分享佢個post真正工作，再分享下「投資心得」（呢啲好個人；冇對錯）

已經夠
做人冇公關 咪關公

仲低過連仔fg，垃圾

5年後既距離拉得仲遠

ibd唔上得連登咩？
我咪又係到左數日日上

可能要儲多啲錢呢
又唔算細得好誇張 暫時有兩個人小天地ok啦
好過有班日日去對方屋企過夜仲要同另一半屋企人同房

你都on99
你真人應該係東亞病夫黎 比人屌都唔敢駁
樓上班廢柴分分鐘得把口 做big4 audit 港資串鳩人又好大體？

網絡世界， 睇完咪算。

MIC都係七萬零蚊....好彩有RSU

23當炮房啫

佢聽到ibank 就濕左啫

一年先差三萬 靠果三萬買樓就死得啦

即係做掃地？

路過...
咁即係佢做邊間firm同幾錢人工?

咁佢又講得冇錯既，做ibank又的確唔一定係banker hket個標題又無寫錯喎，係有d ching唔熟呢行唔扺得，覺得ibank一定個個係banker搵幾十萬一個月
不過肉酸就肉酸在佢又想出名又唔俾人討論

正解。不過有ching share左佢d片，佢都真係當自己ibank FO咁睇。佢under FO，但contract temp位，做打雜囉。

是撚但啦，都唔知點解一篇濕9新聞咁有討論價值。
其實成條片都冇講過自己有幾勁，定你地唔抵得人地 GPA 1點幾都搵到banking工

之前有 friend 做 CACIB contract 25-28k，唔撚識嗰啲唔好扮識。CACIB出手冇咁低

其實咁先至醒
搵到錢唔代表要洗
佢搵十萬一個月 有九萬儲埋投資 醒過搵十幾萬但日日食好嘢住貴樓月清

都唔係好塞啫，8點鐘坐車，早啲返到嘆個靚早餐都抵過 東涌搭去金鐘啦

4200 vs 7,8000 / 70000 wo
使唔使對自己咁差 4000蚊既劏房真係好劣 除左細可能樓下冇閘 或者有一樓一

經濟差到

4200算平

我係2019 年入既trainee，30k，其她batch就唔知啦

其實片其實冇問題 係另外條片教人入ibank 柒到唔敢睇
gpa 1.9都夠膽教人

利串 top tier fo

儲錢買樓講緊閒閒地都三五七年啦大佬 十幾廿萬呀果到 夠裝修/俾稅喇 有冇理財觀念架

拍得片接受得訪問預左有人討論有人批評啦，戇鳩鳩

CLSA 中信里昂都係喺金鐘

法興唔係法巴

個傻仔勁介意，大家可以出力唱衰佢條女
唔回應一排其實過幾日就冇人會講，而家打咁大篇垃圾一定日日比人追擊都似

依家全行都揚哂，襯依家即刻交CV去BB，班HR一定比個first in你先想見下你真人食花生，咁之後睇你做化啦

exact7ly

我地兒登仔最多係時間

玩完啦佢
出哂名 依行咁能細

Sorry 記錯

ibank OA都係任職ibank

btw條女幾正 一睇就知淫底

得啖笑 當你一個月搵70k 你唔會再介意少少錢
你慳錢同時 犠牲咗時間同心機
一個正常嘅居住環境令人搵錢都有動力啲

以上例子只適用於真ibank

所以咪價投租4k 屌西囉
條仔識玩
玩返一兩年玩夠咪退租搵第二條女
一個月幾次 Staycation 爆房錢都慳埋

真人上連登?

唔係BNP, JP, GS 同MS 都認自己ibank 又過份d

"講完我又唔會唔開心"
但要打咁大篇文

自己HKET 做新聞扮大袋ibanker
柒左比人踢爆就屌返人轉頭

東涌去金鐘遠

就等於DSE十幾分教人入神科咁

其實最無料就係個女仔
又西又煩，一開口就知廢人黎

個男仔GPA1點幾入到iBank做 (雖然人工唔係高)
算係唔錯

唔想出位咪話自己做銀行囉
成個on 9仔咁

我成日都同人講我做文員
住緊層樓幾錢又要話你聽咩

食開屎唔洗周圍講清

屌 金利豐都算？
咁convoy d 金融雞係咩

你係個位temp ibanker 定佢女友 d fd? 洗唔洗唔抵得佢？我講野就好客觀的，同lihkg你估only毒L? 大撚把local FO會上黎做cd rom

corp bank 幾時變咗做I bank

On9 行內local corp叫lego 柒少陣

自己一定做唔到 忍得到嘅人真心勁 有錢佬慳、孤寒故事大家成日聽

咁樣租一定勝過供樓

Ching 係 BNP度做？

ibankrupt

本來撐條女 點知講野咁串咁on9 你做得kol預左好多批評啦唔回應咪得囉係要屌返人轉頭攞彩
唔怪得樓上咁多人講條女好多是非八婆

ibanker

wfc就唔會寫論文

我地嘅Calvin哥入唔入得架？

一個星期去一次維記 4次都過千

Calvin囝應該mon緊po 好嬲好嬲

應該東涌快d

原來係咁，不過我都有聽過話BNP lev fin係唔錯

唔會
上youtube睇ikea hack, 好多人咁整

幾千蚊租好少姐,係酸人地有女

有無fo答到啲登登聲係點黎

baml ubs唔認得？ 你都on99

有錢一定要租大屋？

Barclays 執柒咗equities 都威過bnp啦 條友真係笑死人

佢條女 雞嚟㗎 1500蚊過夜
條友係咪叫雞叫到沉船呀？扮乜撚野交友App認識姐

條仔想出位咪同報紙佬講做ibank，點知俾人起底柒撚咗，仲要死撐
屌你GPA唔過2出片教人入ibank真係柒到唔敢睇

Detail

9屋總部對面幾橦新商廈都有IBank la

BNP 唔係搬左去太古咩？

fo 不嬲ifc

Sor 原來記錯係Securities

BNP Paribas Securities Services Hong Kong SAR
BNP Paribas Securities Services Hong Kong
21/F, PCCW Tower, Taikoo Place, 979 King's Road,
Quarry Bay, Hong Kong

General Enquiry: + 852 2909 8888

+852 3197 3045

Contact by email
Map & route

唔止securities嘅
bnp太古坊pccw+lincoln加埋都有租十幾層
不過部分fo留喺ifc2啫

有女都算
仲要衰得過人哋女朋友肯捱
連登仔又輸

好啊

所以條仔識食

鷓

calvin哥話唔好嬲 你死心吧啦

變ibank post

咁洗廁所嗰個都係任職 ibank 嘅

啱啱 U grad 冇所謂啦, 同住 hall 差唔多

香港地真係呼吸都有人屌

方便疫情下扑嘢啫
同埋睇條女都唔似係一齊住啦都無擺衫

佢地拍啲飲飲食食片就算，再拍其他爭議野應該會有精神病

唔想比人討論咪較private，自己收埋睇囉
比人話完就打成篇嘢出嚟，成個女人咁
好肉酸

lm

佢都on撚99
又想做KOL賺錢，又唔想比人指指點點，邊有咁著數

做得ibank就唔好咁撚寒酸要條女同你一齊捱啦
租間爛鬼炮房，仲要咁撚高調
比人指著黎笑都係自己攞黎

終於博到有人睇

其實大家都係恥笑佢冇料但教人入iBank 啫

租間爛鬼炮房咁高調，攞黎柒

男既Ig 介紹自己係producer? 又Ibank 又producer?

Who

鄉下仔未用過濕廁？

佢係醒既就唔會租緊劏房喇

fund admin?

咁回應仲7過唔回應
好小朋友
返工比同事話兩句又會同人呻一大輪咁款

所以報紙野信2-3成就夠

想做YouTube 就要有準備有人唔鍾意有人批評架啦

頂唔順就唔好public

Ig一律37k? 唔係cib咋咩？

WiFi 咁貴既?

九龍城舊樓冇 HKBN到要硬食網上爬貴plan

Del咗話自己點入ibank條片

條公個樣勁公廁

條女